\documentclass[10pt,a4paper]{report}

\usepackage[english,italian]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{times}
\usepackage{url}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{appendix}

\hypersetup{%
    pdfborder = {0 0 0}
}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[svgnames]{xcolor} % Required to specify font color
\usepackage{eurosym}


\titleformat{\chapter}[hang] 
{\normalfont\huge\bfseries}{\chaptertitlename\ \thechapter.}{1em}{} 

\titlespacing*{\chapter}{0pt}{5pt}{40pt}

\newcommand*{\plogo}{\fbox{$\mathcal{PL}$}} % Generic publisher logo
\newcommand{\exedout}{%
	\rule{0.8\textwidth}{0.5\textwidth}%
}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{float}
\usepackage{fancyhdr}

\usepackage{ragged2e}
\usepackage{listings}
\usepackage{listingsutf8}
\setlength{\voffset}{-0.5in}
\setlength{\topmargin}{-0.2in}
\setlength{\textheight}{240mm}
\setlength{\textwidth}{142mm}
\setlength{\evensidemargin}{0.3in}
\setlength{\oddsidemargin}{0.3in}

\begin{document}

\begin{titlepage}
\begin{center}
  \bfseries
  \huge UNIVERSITÀ DEGLI STUDI DI PADOVA
  \vskip-.1in
  \rule{\textwidth}{1.5pt}
  \vskip.1in
  \textsc{\LARGE Scuola di Scienze}
  \vskip.2in
  \includegraphics[scale=.2]{images/logo-unipd}
  \vskip.25in
  \large CORSO DI LAUREA IN INFORMATICA
  \vskip.7in
  \Large PROGETTO \vskip.1in DI
  \vskip.1in
  \LARGE PROGRAMMAZIONE AD OGGETTI
  \vskip.7in
  \emph{\huge PAO: Pets And Owners}
\end{center}

\vskip1in
\hskip.2\textwidth
\begin{minipage}{.75\textwidth}
  \begin{flushleft}
    \bfseries\large \par \emph{Federico Silvio Busetto Matricola:1026925}
  \end{flushleft}
\end{minipage}

\vskip0.9in
\centering
\bfseries
\Large ANNO ACCADEMICO 2015-2016
\end{titlepage}

\pagestyle{empty}
\newpage

\tableofcontents
\newpage
\clearpage

\makeatletter

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	CONSTANTS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\newcommand{\authorName}{Federico Silvio Busetto}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	HEADER FORMAT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\fancyhf{}
\fancyhead[RE]{\small\scshape\nouppercase{\leftmark}}
%\fancyhead[LO]{\small\scshape\nouppercase{\rightmark}}
\fancyhead[LE,RO]{\small\thepage}
%\lhead{\rightmark}
\rhead{\leftmark}

\fancypagestyle{plain}{\fancyfoot[RO,LE]{\thepage}}

\rfoot{\thepage}

\fancyfoot[RO, LE]{\thepage}
\pagestyle{fancy}

\setlength{\parindent}{0pt}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	CODE FORMAT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\definecolor{mygreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{mygray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mymauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\lstset{ 
backgroundcolor=\color{white},
basicstyle=\footnotesize,
breakatwhitespace=true,
breaklines=true,
captionpos=b, 
commentstyle=\color{mygreen},
extendedchars=\true,
inputencoding=utf8/latin1,
frame=single,	 
keepspaces=true,   
keywordstyle=\color{blue}, 
numbers=left,    
numbersep=5pt,
numberstyle=\tiny\color{mygray},
rulecolor=\color{black},
showspaces=false, 
showstringspaces=false, 
showtabs=false,
stepnumber=4,
stringstyle=\color{mymauve},
tabsize=4,
title=\lstname 
}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------
\include{purpose_of_the_project} % Scopo del progetto: include correttezza, note su compilazione, Vincoli obbligatori,scopi
\include{object_orientation} % Descrizione di G, ruolo dei tipi di G, incapsulamento, modularita (Logica, grafica, GUI),estensibilità/evolvibilità polimorfismo, efficienza, robustezza
\include{features} % quante, quali, qualità e GUI
%\include{final_thoughts}

%\appendix

%\input{glossario}
\end{document}